盧偉聰：警方決定[暫緩]暴動定性,並指該信函已[壽終正寢]the Letter is dead

盧偉聰：警方決定『暫緩』暴動定性，並指該信函已『壽終正寢』the Letter is Dead

冇『徹回』2字呀嘛
毅進仔應該剩係識答呢d

示威者決定不『暫緩』屌你老母，並指要屌到你『壽終正寢』